係咁係我耳邊講野 試下咪撚嘈？

試下咪撚嘈？試下咪撚嘈？試下咪撚嘈？試下咪撚嘈？試下咪撚嘈？試下咪撚嘈？試下咪撚嘈？試下咪撚嘈？試下咪撚嘈？試下咪撚嘈？試下咪撚嘈？試下咪撚嘈？試下咪撚嘈？試下咪撚嘈？試下咪撚嘈？試下咪撚嘈？試下咪撚嘈？試下咪撚嘈？試下咪撚嘈？試下咪撚嘈？試下咪撚嘈？試下咪撚嘈？試下咪撚嘈？試下咪撚嘈？試下咪撚嘈？試下咪撚嘈？試下咪撚嘈？試下咪撚嘈？試下咪撚嘈？試下咪撚嘈？試下咪撚嘈？試下咪撚嘈？試下咪撚嘈？試下咪撚嘈？試下咪撚嘈？試下咪撚嘈？試下咪撚嘈？試下咪撚嘈？試下咪撚嘈？試下咪撚嘈？

嘈

你聽唔聽到

但係你耳邊根本冇人喎

聽到你把聲

思覺失調？

7月14